完美示範：依家香港係懲罰趕絕有心做生意的人。

作者：余仕勤

如果我早一兩年同大家講：UA兩年後將會全線執笠。你一會話我痴線。

UA真係有心做的，不斷轉型，投資戲院音響，3D電影院。

戲院又打理得乾乾淨淨，重點入場唔查你手袋。

睇早場，真係超值架。

完美示範：依家香港係懲罰趕絕有心做生意的人。

香港真係好唏噓。

完全認同